毒男友安慰：很快出獄！1個月後…女友脫光搞上小弟

高雄警方9月初逮捕到一名劉姓毒品通緝犯，要發監執行時，他的女友到派出所探望，不捨的抱著男友痛哭，警方還安慰她男友很快就可以出獄了，但是沒想到警方一個月後逮捕到劉姓毒販的小弟時，發現大哥的女友已經跟小弟同居了，真讓警方傻眼，變心的速度還真快。

看到即將發監執行的劉姓毒品通緝犯上銬坐在牆邊，鄭姓女友上前激動的抱著他痛哭，讓一邊的員警也忍不住的安慰。

員警：「好了好了，馬上就出來了。」

這名劉姓毒品通緝犯和同樣吸毒的鄭姓女友同居，在楠梓美濃一帶販毒，二人被警方逮捕後，劉姓通緝犯要發監執行，但是鄭姓女子自稱懷孕所以交保，不過一個月後，警方再次發動攻勢要逮捕劉姓毒販的小弟時。

員警：「你們開門，想要用踹的是不是。」

破門而入看到場景好傻眼，大哥的鄭姓女友，竟然已經和小弟同居，二人被捕時衣衫不整
。

員警：「把衣服穿上！」
鄭姓女子：「我沒有穿內衣。」
員警：「沒關係我們沒有看到，你先穿我沒有看到，你先穿起來。」
鄭姓女子：「我的內衣在那裡。」
員警：「在哪裡？」
鄭姓女子：「在那裡，我的內褲在椅子那裡。」

自稱懷孕的鄭姓女子在拿貼身衣物時，還由衣物裏掉出一包毒品，真的糗大了，不過更糗的是，大哥才入獄一個月鄭姓女子就變心愛上別人。

高雄市刑大偵七隊隊長陳正威：「警方破門的時候兩個人，還睡在同一張床上，讓劉嫌當場戴上綠帽，讓員警相當傻眼。」

鄭姓女子在男友入監後，還由這小弟陪同一起去探監二次，然後一起回到同居處，讓大哥真的想不到，女友的變心真的光速。

一分

毒撚

笑撚死